女子被指鬼上身 網友疑濫藥

網上近日流傳一條短片，片中一名長髮女子被指鬼上身，聲線低沉如男人，不斷要求長髮女家人准許長髮女落黃泉陪伴左右，又指長髮女欠他一條命。家人在法師陪同下拒絕有關要求，反建議以冥婚替代。網友睇片後，懷疑有人濫藥，或是精神出現問題，才出現鬼上身情況。

短片於一間佛舍拍攝，當時長髮女坐在椅上，不停大力擰頭，晃動上半身身子，發出低沉聲音，「我要佢落去陪我！佢欠我！佢欠我條命！佢應承過陪我！」之後長髮女情緒激動，站起身咆哮，一名似是法師的女子則拿着一把鐵劍，要長髮女坐低，「釋迦牟尼喺度你夠膽發威？」長髮女之後坐低，一度撥弄頭髮整理儀容。

女法師反建議，會做個神主牌給靈體，或做場冥婚法事替代，待長髮女壽終，靈體即可與她長相廝守，但長髮女反對，「我要佢落去陪我！我等咗好耐。」此時長髮女母親出聲：「你有無問過我？要我個女落去陪你？你要斟茶比我，你有無問過我？我生佢出嚟，你憑咩攞佢？」短片到此作結。網友睇片後，並不相信有人鬼上身，反懷疑有人濫藥，以致精神錯亂，或是本身有情緒問題，「鬼上身仲識撥頭髮？真係笑咗囉。」

乜佛祖咁易可以請上身？

老納上左身

條女好似果時佔旺督灰女

Btw條女好正做女友一流

擺左個像係隔離姐

同埋如果真係佛祖上身

一般芝麻小鬼仲唔走夾唔抖咩。

佛祖點上身....

賣廣告姐，條女仲要撥頭髮，專業少少得唔得

個「女法師」話佛祖在此
唔係玩神打咩？

好撚假

駛撚搞咁多咩
我大大碌正氣實插到佢清醒

輸d陽氣俾佢

應該用單反大光圈拍再加d close up, 咁就成個觀感fit晒

跟隊

日光日白鬼上身

釋迦牟尼喺度你夠膽發威？

好撚岸鳩

好靚女

個頭chok 咁耐都未撞爆玻璃，力度角度啱啱好，唔好整傷自己

最尾影返店主果下好撚造作wor 植入式廣告